Giordano 大減價，polo衫短褲一律$99一件

型啊

大手入貨

間嘢日日都話減價

咁柒 不了